！！冷靜！！冷靜！！冷靜！！

請大家冷靜下來

唔好比憤怒衝薰頭腦！